<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt-br"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="https://www.cybermondaybrasil.com.br/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://www.cybermondaybrasil.com.br/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="pt-br" /><updated>2021-11-11T15:59:55-06:00</updated><id>https://www.cybermondaybrasil.com.br/feed.xml</id><title type="html">Cyber Monday 2021</title><subtitle>Cyber Monday 2021 - A primeiro e original do Brasil. As melhores promoções e ofertas de produtos das grandes marcas, em um único lugar.</subtitle><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><entry><title type="html">O que saber antes de Comprar na Cyber Monday</title><link href="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/o-que-saber-antes-de-comprar-na-cyber-monday.html" rel="alternate" type="text/html" title="O que saber antes de Comprar na Cyber Monday" /><published>2021-10-16T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-16T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/comprar</id><content type="html" xml:base="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/o-que-saber-antes-de-comprar-na-cyber-monday.html">&lt;h2 id=&quot;o-que-saber-antes-de-comprar&quot;&gt;O que saber antes de comprar&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&quot;verifique-a-loja&quot;&gt;Verifique a loja:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Antes de concluir sua compra, tenha certeza da segurança da
loja em questão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Caso seja a sua primeira compra nesta loja, verifique a reputação da mesma. Seja através dos sites derreclamações, ou até mesmo na fanpage da loja.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verifique se o site possui canais de atendimento caso você precise, e se a loja possui CNPJ e algum endereço físico em último caso.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;formas-de-pagamento&quot;&gt;Formas de pagamento:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Antes de finalizar sua compra, verifique quais as formas de 
pagamento são disponibilizadas pela loja.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desconfie se a mesma aceitar pagamentos somente via boleto ou compras à vista.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se for realizar o pagamento com seu cartão de crédito, verifique qual a plataforma que a loja utiliza.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trocas-e-devoluções&quot;&gt;Trocas e devoluções&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Caso você precise trocar ou devolver o produto por algum motivo, é importante saber qual a política que a loja adota nesses casos. Por isso, você precisa conferir antes de realizar suas compras. Assim evitará maiores transtornos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sites-maliciosos&quot;&gt;Sites maliciosos&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ao acessar alguma loja, você precisa verificar se ela é mesmo segura para realizar suas compras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desconfie de lojas que não possuem o endereço URL começando com https://.
Muitas vezes a Loja pode não ser segura e até mesmo roubar seus dados pessoais.&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">O que saber antes de comprar</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/comprar.png" /><media:content medium="image" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/comprar.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">O que é a Cyber Monday</title><link href="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/o-que-e-a-cyber-monday.html" rel="alternate" type="text/html" title="O que é a Cyber Monday" /><published>2021-10-15T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-15T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/o-que-e</id><content type="html" xml:base="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/o-que-e-a-cyber-monday.html">&lt;p&gt;Há quem diga que a Black Friday é a data mais esperada do ano para os consumidores, mas para quem gosta mesmo de aproveitar as ofertas do universo da tecnologia, com certeza espera pela data perfeita para realizar suas compras: a Cyber Monday.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você nunca ouviu falar ou não sabe o que é e como funciona a Cyber Monday, nós separamos um conteúdo especial para você ficar por dentro desse evento tão esperado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-é-a-cyber-monday&quot;&gt;O que é a Cyber Monday?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A Cyber Monday ficou famosa no Brasil, há pouco mais de 9 anos. A data é comemorada na primeira segunda-feira após a Black Friday e traz ofertas voltadas ao comércio de games e eletrônicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os produtos destaques das lojas, para descontos, são do universo tecnológico, smartphones, notebooks, games, celulares, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa é a data perfeita para adquirir aquele eletrônico que você tanto queria!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas para isso, é preciso atentar-se à algumas dicas de cuidados básicos para que você consiga fazer um ótimo negócio.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;1-acompanhe-os-preços-com-alguns-dias-de-antecedência&quot;&gt;1. Acompanhe os preços com alguns dias de antecedência&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sim. Essa é a dica chave para que você consiga encontrar o melhor preço para sua compra. Ative as notificações dos buscadores de preço e acompanhe dia a dia os valores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2-compre-em-uma-loja-confiável&quot;&gt;2. Compre em uma loja confiável&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Essa parece uma dica desnecessária, mas infelizmente ainda existem muitas pessoas que realizam compras em lojas suspeitas e o resultado, não é dos melhores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por isso, procure sempre realizar suas compras em lojas conhecidas e confiáveis. Desconfie de descontos absurdos e/ou lojas que só aceitem pagamentos via boleto e/ou transferência/PIX.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3-prefira-pagar-com-o-cartão-de-crédito&quot;&gt;3. Prefira pagar com o Cartão de Crédito&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;As administradoras dos cartões de crédito, costumam ser ótimas aliadas quando precisamos. A ideia é que, você realize suas compras com cartão de crédito, para que tenha algum suporte no futuro, caso precise.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4-verifique-as-condições-de-troca&quot;&gt;4. Verifique as condições de troca&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sabemos que eletrônicos podem apresentar problemas. Por isso, antes de realizar suas compras, procure atentar-se às condições de troca, caso seja necessário passar por esse processo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5-por-último-mas-não-menos-importante-saiba-das-ofertas-antes-de-todo-mundo&quot;&gt;5. Por último, mas não menos importante: Saiba das Ofertas antes de todo mundo!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cadastrando seu e-mail no site BlackFriday.com.br, você terá acesso a diversas ofertas antecipadas, de acordo com as marcas e produtos de seu interesse. É comum muitas lojas liberarem suas promoções logo após a Black Friday. Fique ligado e saia na frente para aproveitar os descontos!&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Há quem diga que a Black Friday é a data mais esperada do ano para os consumidores, mas para quem gosta mesmo de aproveitar as ofertas do universo da tecnologia, com certeza espera pela data perfeita para realizar suas compras: a Cyber Monday.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/OqueCyberMonday.png" /><media:content medium="image" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/OqueCyberMonday.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Produtos mais Procurados da Cyber Monday</title><link href="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/produtos-mais-procurados-da-cyber-monday.html" rel="alternate" type="text/html" title="Produtos mais Procurados da Cyber Monday" /><published>2021-10-14T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-14T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/produtos</id><content type="html" xml:base="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/produtos-mais-procurados-da-cyber-monday.html">&lt;h2 id=&quot;produtos-mais-procurados-da-cyber-monday&quot;&gt;Produtos mais Procurados da Cyber Monday&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com a Cyber Monday chegando, muitos consumidores começam a preparar sua lista de compras e acompanhar os preços, em busca de realizar o melhor negócio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E se você também está se preparando e quer se manter atualizado dentro do mas ainda não sabe exatamente o que comprar, separamos uma lista com alguns dos produtos eletrônicos mais vendidos no último ano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira&quot;&gt;Confira:&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&quot;1-notebook&quot;&gt;1. Notebook&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Um produto que desde sua criação, nunca saiu de moda. O notebook tem sido um dos produtos mais procurados nos últimos 12 meses. Afinal, a quantidade de pessoas trabalhando em home office cresceu de maneira radical, aumentando em especial a procura pelo produto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2-smartphone&quot;&gt;2. Smartphone&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;As vendas dos smartphones chegaram a cair em 2020 com a crise global e mudanças no mercado, mas a expectativa é de que elas voltarão a crescer bastante, como tem sido desde o início de 2021 pra cá.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3-games&quot;&gt;3. Games&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Curiosidade: O mercado dos games movimentou cerca de R$ 880 bilhões no ano de 2020, e a tendência é que continue crescendo até quase dobrar de valor nos próximos cinco anos. Isso significa que os jogos continuarão entre os produtos mais vendidos por um bom tempo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4-gadgets&quot;&gt;4. Gadgets&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Esses produtos são dispositivos que você pode usar como acessórios, tal como smartwatches ou pulseiras inteligentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A tendência dos dispositivos vestíveis cresceu muito nesse último ano. Muitos consumidores têm buscado acessórios e demais dispositivos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5-aspirador-de-pó-portátil&quot;&gt;5. Aspirador de Pó Portátil&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O ano de 2021 tem sido marcado ainda, pelos consumidores em trabalho remoto. Isso resulta em compras feitas, para facilitar o dia a dia das pessoas que precisam dividir sua rotina entre trabalho e casa. E com certeza, o aspirador de pó portátil, se tornou um grande amigo nessa jornada.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6-smart-tvs&quot;&gt;6. Smart TVs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O mercado de TVs é um dos mais fortes do país. Na Black Friday de 2020, uma pesquisa mostrou que a venda de TVs subiu cerca de 371% em relação ao ano anterior. É um segmento de eletrônicos que ainda tende a crescer muito nos próximos anos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7-assistente-virtual&quot;&gt;7. Assistente Virtual&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Este é um produto eletrônico com total foco no usuário. O aparelho funciona por comando de voz para ajudar em tarefas do dia a dia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8-kindle&quot;&gt;8. Kindle&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Muitos consumidores têm tentado retornar ao velho hábito da leitura, e têm recorrido ao dispositivo Kindle. O que o fez saltar em vendas no último ano.
O Kindle possui várias funcionalidades que um livro comum, não possuiria. Por isso, é uma ótima pedida para a Cyber Monday.&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Produtos mais Procurados da Cyber Monday</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/maisprocurados.png" /><media:content medium="image" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/maisprocurados.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Saiba tudo sobre a Cyber Monday</title><link href="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/saiba-tudo-sobre-a-cyber-monday.html" rel="alternate" type="text/html" title="Saiba tudo sobre a Cyber Monday" /><published>2021-10-13T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-13T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/saiba-tudo</id><content type="html" xml:base="https://www.cybermondaybrasil.com.br/blog/saiba-tudo-sobre-a-cyber-monday.html">&lt;h2 id=&quot;o-que-é&quot;&gt;O que é?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A Cyber Monday é um evento de descontos exclusivamente online, ocorre na segunda-feira posterior ao Dia de Ação de Graças nos Estados Unidos. No Brasil os lojistas já estão aproveitando o evento para oferecer descontos durante toda a semana, na chamada Cyber Week.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua tradução literal em português seria algo como segunda-feira cibernética, referência à sua característica de vendas exclusivamente pela internet. Ela foi criada nos Estados Unidos em 2005, quando em comunicado enviado pela Federação Nacional de Varejo dos EUA, que identificou que já havia um aumento expressivo em vendas na segunda-feira pós Black Friday, oficializando a data visando fomentar ainda mais as vendas online na data.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No Brasil, foi lançado, assim como a Black Friday, pelo portal Busca Descontos, pertencente ao grupo Leadmedia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;quando-acontece&quot;&gt;Quando acontece?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Acontece na primeira segunda-feira após a Black Friday. &lt;br /&gt;
A Cyber Monday em 2021 ocorrerá no dia 29 de Novembro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-lojas-participam&quot;&gt;Quais lojas participam?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Os maiores lojistas do Brasil participam! Em 2020 tivemos a participação, entre outras lojas de: Americanas, Fast Shop, Magazine Luiza, Submarino, HP, Meliuz, C6 Bank, entre muitos outros!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cyber-monday-2020&quot;&gt;Cyber Monday 2020&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em 2020 o evento aconteceu na segunda-feira, dia 30 de novembro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento superou todas as expectativas e os descontos oferecidos chegaram em até 80%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Cyber Monday vem crescendo ano a ano, em 2020 obteve mais um recorde de vendas, gerando um faturamento acima dos R$ 700 milhões, o que representou um aumento de mais de 41% se comparado à edição anterior.&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">O que é?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/saibatudo.png" /><media:content medium="image" url="https://www.cybermondaybrasil.com.br/assets/images/saibatudo.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>